# Puzzels

voorbeelden van puzzeltjes.

 - driehoeken: er is een puzzzel met een aantal snijdende lijnen. de vraag is, hoeveel driehoeken er gevormd worden. dit script kijt welke punten er op een lijn liggen, en welke combinaties er te maken zijn

 - binair: moet hier nog worden toegevoegd